游水會唔會流汗

游水會唔會流汗

沖涼會唔會痾尿

點會流 我都未試過游水出汗
咁都要問 樓主小學雞？

原諒佢
啲水咁涼點會出汗

浸溫泉會流汗
所以只要你泳池d水有50度就會

你以為你游緊既只係水咁簡單

公眾泳池=支那大媽肉湯

正呀

魚都唔會流汗啦

認真，會流，不過你感覺不到

唔流汗邊有得你游

咁都要流好多😂😂😂

會流

我係咪真心左

個個都唔同答案

公眾泳池=
30%水
5%氯水
30%尿
20%汗
6%西水
4%屎眼水
5%鼻水

30%水

你都戇鳩
點會唔出汁

會 魚都會流 所以海水係咸

游得快會出汗

咪撚講出黎

6%西水

1%靚女高潮西水

魚流汗